家燕老母唱歌好過汪阿姐

汪阿姐係唔係都的高個音又尖又沙聲又拉到啞長，最大問題係唔夠氣
家燕老母起碼夠穩定，簡中有啲震音聽下，好少話會走音
當然如果係朱咪咪唱就仲正

淨係首皆大歡喜都完勝orange啦

汪阿姐都有首熱咖啡

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)